[文宣核彈]唔好睇小家中廢老個WHATSAPP啲GROUP既人數

而家開始篩選長輩圖

大家加油

記得加密

支持深入敵陣

幫手推

真係感激巴打

全力文宣

推 巴打有心

有機會拎到家中廢老部機 就係時候做野

得我一個做冇用架 要大家一齊做先係核彈

見到廢老001 002唔知點解笑左

求推

推

聯絡人setting有得直接export架，邊駛咁煩

鬼知咩

買太空卡都係啱啱先學識

幫手推PLZ

見post者要玩唔好手動入

17分鐘得20正評點上熱門

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

我原本諗住得小小 所以冇諗咁多就開始入
點知入極都仲有

嘩真係核彈
推

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

巴打知你有心 但唔好用支那移動儲值卡好唔好

推呀

叻仔，巴打

廢老兵團

樓主靠你啦

而家有冇「社會信用評分系統」既長輩圖?

點解仲係咁少人

癡撚線勁到。

Push

用錄音啦 或者why not both 要中L傷黑警 講出佢地心底話

幫手推 冇人

幫手推 好少人

對廢老重點係投票！
重覆一次！重點係投票！
要廢老唔可以因為垃圾建制派米就投佢地！
要用文宣叫佢地抵制建制，票都唔可以投！

push

真係好有心推！

【文宣】 【長輩圖】社會信用評分系統

［文宣］長輩圖2.0 已經放棄蓮花圖

THZ A LOT

嘩，欽敬欽敬

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

幫推 好少人

反送中長輩圖

明日大嶼長輩圖

我無嘢講

推
消息 試下真一假九，班廢老唔用腦，等佢地自己諗餐懵

時不時可以send啲問候圖

冇曬存貨啦

勁

好波

重點係有冇搵到中年巴絲可以幫手錄音

幫推

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

廢老001
巴打好有心

你個廢老有好多friend

佢地d group 幾十人

感謝巴打

好似之前啲WhatsApp 補習gp咁呢。。。

大家記得掹咗自己張sim卡
先好插張太空卡入去

如果唔係whatsapp會用番你原本嘅number

send呢條link過去

巴打

加埋班差佬喇

買左 今晚做

巴打set呢堆名好撚搞笑

欽敬完，再推

買完張卡記得打埋 *103*100*09# ， 免費10日上網

大家加油

買hemat嗰啲,唔好用支那

爸打記得sd埋俾你阿公
一陣全世界有佢冇
佢就會知係你sd

藍屍想用繼手指單野屈示威者，大家要以事實廣泛宣傳真正事實

推!!!!

廢老001 002 003

十卜😹

記得啲圖要3張3張咁SEND
如果唔係會合做一舊

樓主有冇set埋自己profile？？可以整條藍絲+改自己名做「向香港警察致敬」，等佢係知道你係同路人

屌 點解冇人架 幫下手做文宣啦

help push

推 加油

屌 咁少人

太空卡就唔好用中移動LA.

好勁

Push
小心不誠實使用電腦

我無野講
唔好解鎖

有冇廢老回應圖

中移動